====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On se demandait comment communiquer sur nos projets qui se déroulent sur des temps moyens ou longs , comment faire comprendre le processus de transformation du quartier ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

